[批袁批孔] 質疑袁國勇新冠研究 吳秋北炮轟：「美國強有力的外援！」

吳又揶揄袁國勇將共產黨「神化」了

港大微生物學系講座教授袁國勇及其團隊近日發表就新冠肺炎抗體進行研究，發現從452名湖北返港的無症狀香港居民中，近4％人具有抗體。團隊以此推算湖北5,900萬人口當中，可能有高達220萬人曾受感染。工聯會會長吳秋北昨日則發文質疑相關研究，又指「袁科學家是美國強有力的外援」

吳秋北昨日發文批評，袁國勇以「不懂政治」包裝政治主導科學、再以「科學」包裝「不懂政治」的政治。他又質疑相關研究的結果，並指「用400多樣本就能推算220萬人受感染，以此計算，14億中國人口，不是有5.3千萬受感染？！這麼驚人的數字，內地還能這麼平靜，陸續復工，那當真不是將共產黨妖魔化，而是神化了！」

他又指，「袁科學家是美國強有力的外援」，並指對方又一次「適時」的為美國打擊中國落力配合。他又質疑，袁國勇「放著武漢1億核酸檢測數據不用，偏偏用這400多樣本，其中奧妙何在？就像放著中國14億公民的民意忽略不計，只聽零星幾個港獨份子大聲叫囂，那又代表得了甚麼？！科學、民意全部政治化，實際就是訛詐！」

唔知講咩好 全世界都通用嘅研究推論方法都可以屈落美國度

加速，不學無術批鬥醫學權威

佢去做醫學顧問得啦

袁國勇現在已變錢學森第二都人批鬥

吳秋北：14億中國人口，不是有5.3千萬受感染？

美國=科學

袁：咁我咪收回返囉
我唔識政治架喇

請問吳秋北邊間醫學院畢業？

冇呀？咁唔該坐埋一邊睇，唔好插嘴

示範黨大過天

吳秋北以不懂科學包裝政治

原來吳生係病毒專家，應該請佢上京帶領醫療團隊防疫

帶埋盧寵物唔該

啱ga la, 繼續批鬥，全面染紅

就快掃街都以批評專家為榮

2009年，吳秋北於中國社會科學院文學研究所攻讀文學批評博士學位

乜佢識醫學咩？
係到嘈乜撚

push

洩漏國家機密

屌你老母衰撚過文革

人地講緊最大爆發地點湖北，佢就拉成個大陸黎講

個傻仔不如拉埋全地球黎講

讀咁多書都係咁on9

所以上面悼念李文亮真係好笑
根本無反省，唔尊重專業，政治大於一切

袁教授小心，學下愛因斯坦，現在唔走，將來後悔

竟然講真話

文革

唔識統計學咪撚嘈

Ignorance creates chaos

聽過呢隻共狗講野 真係只有狗主人先明佢講咩

袁國勇之前話香港有1.4M人感染
佢好似估緊係美國而唔係香港

人地呢啲頂級人才去到邊都搶住收
係香港就做仆街野想迫人走

文革2.0

1億核酸樣本
你無誠信講幾多樣本都係唔可信

屌，真係好憎呢啲人，
自己唔係專家，又咩都唔識，仲要煞其事衝出黎柒，為佢的中國護航，咩都扯到去中國乜乜柒柒。。。

吳生原來都係加速師

I remembered.

Xi Avant-Garde Medical College.

繼續批
當所有會做野既人走曬
咁中共都離滅亡不遠
講真袁去邊度都有人收 唔洗驚
連親共會做野既人都趕走埋 真係等睇中共收皮

只要你話中國就唔得

全世界邊有人識政治

新玩法既文革
袁生應該膠都廢事派

我諗呢個吳秋北
入十八層地獄都唔夠

吳秋北：中國有5.3千萬受感染

吳秋北：14億中國人口，不是有5.3千萬受感染？

原來中國咁多人中招 謝手足

袁國勇：吳秋北咁叻就唔會區議會大敗！就唔會有條垃圾做副局長要政府直接救濟啦！

收到消息，六四都係美國攪出嚟！

佢on9唔係人扮

615、黑衣、白絲帶

條友大學都唔知有冇啦

佢係以不懂科學包裝弱智

袁國勇好心預警畀佢話妖言惑眾要求收聲
講到贏國控制得好好數字好準咁

遲下睇下袁教授有先見定吳秋北啲偉論啱
如果贏國真係爆第二波拎返呢單嘢出來算帳

笑死

統計唔識

講野都講唔正學咩人評論

阿勇

係咪冇學識嘅人都會瀨共

，

400 samples 少

袁國勇係漢奸 走狗 賣國賊

科學應該追求真實 學者繼續喺象牙塔等被滅聲啦

問下佢自己邊到畢業先啦
中國xxxxx學院

準備李文亮2.0

係咪想香港人好似武漢咁幾千人肺炎死？

倒退返去幾十年前嘅中國

打倒反動份子吳秋北，黑了人民疫戰英雄
。

同時拉倒知識分子袁，科學家要跟黨姓。

湖北係疫區，數字梗係會比較高，開口埋口都14億人真on9

唔揪得有如專業師奶上身挑機

袁國勇係國家高級別專家你老幾呀 無大無細

前排就係依隻老散一路幫住誠哥打工一路嗌老細做曱甴王

叫完人地曱甴王 又迫害醫學權威 慘在點解呢啲垃圾會有新聞報 仲垃圾過街邊廢老

鬥知識份子

唔洗理隻完國勇, 因為佢都係鬼黎
定期彈出黎講D野恐嚇香港人, 等香港輿論支持延長限聚令

淨係呢句已經犯死罪

國安法立左
再有肺炎香港死鳩硬

拉鳩哂所有醫護

77億世界人口，不是有3億受感染？！但如今只有7百萬病例，肯定是美國隱瞞疫情！

快d清算袁教授
香港人唔配有佢
由香港死啦

垃圾文科仔就死埋一二邊啦

吳秋北呢D炸彈人, 正宗恐怖份子, 理9得佢

呀吳秋北係有咩病毒學專業資格呢？
就算人地有美國背景定泰國背景 都影響唔到武漢疫情 感染就係感染 改變唔到架喎

呢個標題無得頂

如果拍成電影 吳秋北依堆廢柴 必定係韓國 疫戰 入面 總統身旁妖言惑眾嘅仆街 對住班患者就冇哂計 一有事就自己直升機走先

一切都係美帝搞事

武漢係疫區
而且九成係爆發源頭
用來作推算
不無道理
吳秋北呢種人當權係好事
咁樣真正既學者
有實力既人自然會向外流
中國？
笑話

誠實豆沙包

又有加速師
中共要路徑依賴咁慢慢食晒各行各界，佢先會贏
而家班加速師一次過批鬥晒傳媒教育金融醫療
唔掙在加速埋剩餘行業啦

真係要考慮走
共匪最鐘意批鬥知識分子
文革鬥死幾多各領域人才

吳生以奶共包裝弱智

繼續批 好多藍絲港豬都信佢講野

//這麼驚人的數字，內地還能這麼平靜，陸續復工，那當真不是將共產黨妖魔化，而是神化了！//
靜就係靜啦 但復工睇你點定義啦

吳科學家🙏🏻

義和團神勁護體，唔駛睇醫生！

蠢真係有藥醫

左仔暴徒挑個港大教授機
知唔知個柒字點寫

而最後結果好大機會係教授要收皮，左仔做食衛局局長